[黃色生活圈] 支持手足 支持光時 HKongs 網購計劃

每個人可付出既都唔同，請大家支持手足，由多方面入手。
(1) 自己幫襯
(2) 叫朋友 / 親戚幫襯
(3) "強制"他人幫襯
- 公司用品係度落單
- 抽獎 / 大時大節 用禮品卡取代禮物

至於供應商 / 小商家，可否考慮係光時上架 ? 希望大家可以集思廣益

「雖然我們是一班少數的人，但我們要發揮少數的力量，去改變社會，撼動政權。」

梁天琦

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

屌你老母
中大打到死
叫人做facial
仆街死啦